其實班支那大媽根本就係中共請黎想搞死香港行人專用區

搞死左旺角之後下一步就搞銅鑼灣

好耐之前已經講過呢個問題
覺唔覺班大媽係支那派落黎令市民厭惡，港共就有借口取消旺角行人專用區